15:45 [瘋人院逐個捉 / 鬼病院：靈異直播 / 昆池岩 곤지암 2018]

原名南營神經精神醫院的昆池岩精神病院，最早建立於20世紀60年代。在特殊的時代它曾經歷了無比的輝煌，然而更為人熟知的則是該醫院身上所發生的各類恐怖事件。現如今，早已廢棄的昆池岩醫院被CNN票選為全球七大恐怖之地之一，更由此吸引無數尋求刺激的青年男女來此探險。三個月前，兩名青少年來此探險，結果在直播中遭遇詭異事件，下落不明。此後，《恐怖世代》劇組在魏河俊的召集下，網羅了吳雅妍、樸智賢、夏洛特（文藝媛 飾）、李丞旭、樸成勛、劉帝允等人前往昆池岩，更試圖打開備受詛咒的401室。
夜幕降臨，全球網友一道觀看這場恐怖盛宴……